你個賤男竟然做啲咁仆街嘅野！！我呢世都唔會原諒佢！！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

想執...

1月元旦民陣大遊行